尋晚唔小心同最好嘅朋友發生左關係

本身有個好錫我嘅男朋友 大家拍左三年拖 佢下年u grad 我就讀緊濕鳩asso
咁咁啱上個星期佢去左韓國 我好悶 於是上左個男仔朋友屋企諗住一齊溫書 點知溫溫下佢無啦啦挨左埋黎 話好攰 仲訓左係我大肶
後來我話我有男朋友 叫佢尊重少少

然後佢冇啦啦摸我下面 話知我想要 咁我就粒聲都唔出 因為我真係好想要 突然間佢抱左我上床
呢個時候我已經濕哂 lin都扯埋 於是佢除左我條褲 瘋狂後入我 然後我地扑到天光

最後我地一人射左兩次 想問各位巴絲邊度有避孕丸買 依家真係好驚有bb

冇是咁的
零分重作

你開post黎引大家鬧你

真人真事 依家好驚有bb

完全唔得，0分

小妹讀緊asso

以為會見到屙尿既背影

妹你老母咩

我認真問㗎 點解冇人信我

小妹同姐姐嘅狀況差唔多

我係絲打黎㗎

一人射兩次唔會有BB

但佢射左好多係入面 真係好驚會搞出人命

仲以為問邊度有得整mon

男的也好 不會懷孕

認真post

我覺得對唔住男朋友 平時同佢扑都要佢戴套

直腸生唔到仔

小妹？
性別認同障礙？

小妹係女仔黎㗎

雖然有jj

瀨屎機會會高D

小妹真係女仔黎 仲有男朋友㗎

THIS

你有冇射先

你咁樣太直白有咩好玩 要隱晦d先好睇

我唔係基佬 我係女仔黎㗎

可以射兩次一定係藥娘

屌納殺

唔好蝦小妹啦你地 我今年得十八歲咋

拖手先會有bb

係呀 小妹係淫底

Ching你唔好蝦小妹唔識野 我日日同男朋友拖手出街都冇bb

你好幽默

就算女人也好，射屎忽都不會懷孕

0分重作
下次換個標題

多謝你呀男朋友仔 你唔好嬲我同佢扑過啦

當年讚你幽默嘅人真係害左你一世

你老母屎眼有避孕藥 入去摷

一入來就估到係基post

今晚摷下先

臭雞

樓主抄人既

小妹唔是基佬啊

真人真事

想知男人比人屌屎眼係咪都會射精？

唔怕搞出人命啦 啲小朋友係妳條直腸到死曬啦

男人唔會懷孕

小妹嘅身體同其他女仔一樣

又唔好笑

零分可以切掉重練

我上星期姦咗你男友

請善用起底功能

我男朋友係大隻仔黎 日日屌到我啪啪聲

你後悔無收到三百五？

小妹唔是g

睇過數一數二劣既故

Gay

屎係唔會受精架

哪裏來的屎

屌，好心作甜故一開波就利申自己係天生女人，冇撚先啦

唔係作故仔 如果小妹講大話嘅就以後都溝唔到仔

佢雖然外面睇落好man 但其實係個抖m 最鍾意比我用佢阿媽生佢出嚟嘅臍帶綁住手腳嚟屌 一邊屌一邊大叫比俾d不屈 佢個菊花已經玩到成個榴槤都擺到入去
對唔住。

唔緊要啦我啱啱同你條仔啪完 佢真係好正

唔好搞我男朋友 佢唔係gay

悶

又想吊新會然

邊個條撚大啲

應該係我 雖然我係女仔 但我條jj都有30cm